暫時最齊全黃藍店舖嘅和你APP

終於搞得8899，暫時最齊全嘅和你APP... 請各位幫忙散開去
和你Pay為你總攬所有已知的黃藍店舖，讓你食得開心、Pay得放心！
種類包括： 和你Lunch 和你Din 食肆、 和你Shop 商店、網店、超市、 和食Eat 小食店、 和你Drink 飲品店、文具店 、 和你醫 診所 、 和你Pet 寵物店...不斷增加中...
附近的黃藍店一覽無遺，你亦可以透過連豬帶你探索全港黃店。助你開飯避免幫襯對家。
你可以Follow喜愛的店舖，店主可透過app通知你最新的優惠。
你亦可以在店舖留言，分享你對店舖的感受。老板有你一句支持的說話，可能比賺你十元八塊更開心，更落力幫助香港人！
至於還未認證的店舖，有勞你投下黃藍一票！
自己香港自己救！共建香港黃色經濟圈！香港人加油！
內置八達通 Octopus Card Reader，即時知道八達通結餘。提埋你有幾多消費入港鐵袋。
* KKFly、$1交稅app團隊製作
APP下載：
iOS:
Android:

試下先

thank you! 幫推

推

pish

lm

push

介面幾好喎，覺得可以取代google map果個addon地標。

希望可以加一個filter尊門filt食店，同埋不建議可以check八達通。

你個 minionaire 係咪遊戲嚟？

爸打辛苦晒!!!!

部手機越黎越裝得多呢d app
支持

今晚試下先

想講講點解英文叫 Wolipay 咁膠
因為想人地search Alipay嘅時候，search到呢個app

辛苦晒巴打
試下先

咁和你Eat嗰app係咪唔用？

Pusj

同問

全民課金！許智峯眾籌330萬私人檢控黑警

用兩個google account喺play store比左5星支持下

push 好撚正

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

但可唔可以加埋dark mode
咁光睇得有d辛苦

仲有whatsgap

推
要中央處理database

留名

推
推
推

和你EAT
好似更加好

推~~

據我所知其實黃店app應該係由
google map黃藍店舖generate出嚟
如果無左嗰個source
啲app會做唔到update data

唔係亂咁認黃

1登記做功能界別選民
2唔播tvb
3請手足
4叫員工唔好語言攻擊學生
5貼標籤起店口

唔好裝修藍店 佢唔想有手足比人拉

勁

我都知
係google map果啲細icon睇到好辛苦

Push

支持dark mode

和你eat 手足好似都整緊個和你shop

點解咁少人知

有問題
AN狗 搵wolipay / 和你pay都唔係直出你個app

黃絲真係好撚多勁人

幫推

yes
要打 和你pay先得

check八達通功能做乜9

Oushhh

P

小熊近平 惡貫滿盈!!
柒婆扮勁 賣港求榮!!
強行修訂 慾加罪名!!
好事不成 壞事不停!!
手足覺醒 為民請命!!
一呼百應 兄弟相挺!!
仆街黑警 碌棍亂揈!!
黑幫奉承 濫施酷刑!!
黑警扮囧 出事隐形!!
記者攝影 打到失明!!
獻世陣營 藍店修整!!
保持鎮定 但不沉靜!!
開朗心情 迎接登頂!!
光復香港 時代革命!!

已dl

source by 個黃藍商店地圖
呢個感覺好耐無更新咁

謝謝手足！

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

食店嚟講最重要係link 到去openrice

成日偷偷地更新架
佢地係唔更新個更新日期

支持

唔食空間理得佢

新增唔到商店？

個個都出App想分一杯

試試先

已down

真係齊

返屋企試下先

推推推

之前和你shop唔知點解好似冇update
樓主會唔會聯絡個邊搞個merge?

推爆

S

正到，感謝🙏🏻

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

謝謝

犀利
會share

，

係就好, 因為九龍灣區10年如一咁

Thank you

正！ 推

正

共芳係黃?

加埋呢個已經有4個

咁咪同WhatsGap撞左

Google maps有啲lag
btw好波

我衹識嗰店煮得好唔好吃！
唔識分黃藍店！

try try

幾正喎
我而家先知iPhone 可以就咁啫八達通check balance, 以為block 左呢個function

冇喎不過推

iPhone 之前會鎖左個NPC晶片
不過唔知宜家連普通人都開放埋

Btw 八達通呢d咁私人既野都係取消啦
以免自制麻煩

推呀手足製作嘅野

笑左。

btw而家pps block左1蚊1蚊俾 (max daily transaction 3次) ，點交稅好？

心急人上

已 dl
不過整個八達通喺度做乜

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Pish

有冇同黃藍地圖傾過先？

話時話app permission會唔會過多

入到去冇舖頭show 出黎既？

推呀

妖！噉大嗰青衣得1間黃餐吃店？
係唔係呀？ 青衣噉"藍"？

辛苦樓主

各位，Dark mode已加，下個update出

幫你餘額之餘，仲幫你計埋俾左幾多黨鐵賺

幫你check餘額之餘，仲幫你計埋俾左幾多黨鐵賺

其實呢類愈出愈多，個個都話自己最齊
但個個都係唔同version 有d有有d冇
不如出之前問哂另外幾個admin綜合同一個最大版本仲好啦
利申 仲用緊藍黃地圖

你地幾支團隊有冇機會整合到

推爆佢

認同
手機已經有幾個類似app 整合一個完整既會唔會更方便大家？

暫時呢個最好用

Woli 同韓文「我們」近音
好正喎
利申 偽韓港女

支持 咁有心 最鍾意有埋其他類別既店
不過食肆我都係偏向用和你eat
因為有得連去openrice 真係方便

多謝手足整app

好正，推

可唔可以加個位直接連落OpenRice 度呀？好似和你eat咁

Nice

好有心機！大推

推，多謝手足

覺得可以聯動埋呢個App

老人家小心眼
唔明點解要開P牌喺連登推廣
唔明點解要讀你張八達通資料

連優品360都只係綠。 。。
準唔準㗎

回番自己，原來右上角好個制可以filter種類

超始數據以黃藍地圖為參考
之後大家投票就會變顏色

因為我不嬲係cd-rom
八達通資料我地唔會upload
讀完話你知你使幾錢會益幾多俾港鐵

dl la
dl la
dl la

又真係好齊

㩒連鎖店彈App...

又一個 究竟邊個先齊架

係都ham gae 啦
Between好app

建議取消投票變色

隻app 個layout 咁似WhatsGap 既
database 又係用人地黃藍地圖

Tui
團滅藍屍

正正 推推

返鄉下唔好食錯華記正能樣啊～

即down

個 app 好齊, 易用又夠資料, 大大力 push

勁。我搞左幾個月都未搞掂。

幾整齊易睇
唔錯

裝左

個map keep住更新架

推 好有心

由於資料量龐大，資料如有錯漏請向我們回報
我哋會即時修改
360已藍剔認證

嘩勁到日本都有

正 最好用

好齊

G持

push!!!

樂富聯合道間千燒百味唔係美心果間黎
應該係咁啱同名

好正，不過你知道有樣野叫aso嗎，記得做晒成個checklist<3，可以的話記得俾條link inputdatabase

實測，真係幾好用

好好用

好齊，但冇得search

例如我想係旺角食日本嘢，
根本查唔到

推開佢

太多依啲apps 但唔知用邊個好

可唔可以整篇wtsapp 文黎有介紹+link

咁樣可以易d share 比老人家或C9 黎download

擴大人數

Good到爆

地圖link好似死左？

支持 但會唔會同其他人合作整？
依加太多app同網站 太散

如果logo冇左個區花就更好了

wolipay有和你eat app入面 d舖頭？

兩個都有用

我見keep住update 用多個都好

請問有督灰頻道嗎 想督仆行老母間鋪出黎

係時候要開個post 整理一下
有咩app？

因為真係唔知有咩app 用

綠色係咩意思

推，好正！

WhatsGap 係咪冇咩 update 了？

“支援 NFC 的手機仲有內置檢查八達通餘額嘅實用功能，不過重點並非八達通餘額有幾多，而係話你知每單交易八達通所抽嘅佣金，與及當中有幾多錢落入港鐵個袋，提醒用戶每次以八達通消費都直接幫港鐵賺錢。”

有冇店舖分類function,?

整合:

唔要: 八達通 function

要: search 分類

search function咁重要點解無

支持

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

巴打好波
個UI好靚又順

Btw可唔可以整個filter by地區嘅feature

仲用八達通

好用

·

冇左google map

美國大科技公司 奶夠共未

一於搞大去

介面幾好用

我希望加入新黃店既門檻可以寬鬆少少，例如一d 店可能只係貼poster, 播抗爭歌呢門面野 , 等黃色圈可以壯大，鼓勵更多人轉色，請考慮。

$100一次

推爆佢老母

繼繼$1蚊一次

又多個正app

而家dl

已Down

唔好意思撘單問
想問還學資處貸款可唔可以用app遂蚊交

合併？
和你eat ho user friendly

好野要推

用多個

好正

推推先

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

用銀行EBANKING

麻煩整apps個條友可唔可以
將check balance扣反50
岩岩比佢fake 左
上到巴士先知
我轉乘個下餘額不足

有小小燥不過不割
不過係好用 一啲冷門既食肆/地方都有黃藍之分

鬼app收集八達通資料？

支持，好用

推
八達通功能感覺冇乜用
但黃藍介面都幾清楚幾易上手
利申 Xs

係咪真係有必要攞咁多權限呢?

Why not both
和你eat個界面都好好 人地整得咁有心機要支持

支持 除左食其他行業都要

多謝手足

Down左 支持

非常好
仲有一個之前醫生都有黃藍分類
有D聯署簽左撐警/止暴既可否加埋佢地落去
有D醫生係黃既又可否比埋大家知

怕唔怕之後又比人BAN APP？

同whatsgap咁似既, 同埋d data又係黃藍地圖用和你Eat 重好啦, 又出黎分一杯羹 結果大部人都係支持

和你eat ,whatsgap ,香港商店已經夠用, 有心既諗下整其他啦, 去返$1交稅呢d 我一定大大力支持

幾好用喎 admin加油

up

back 無得 quit app geh ..

true

已裝 多謝 辛苦了

裝左未呀大家

呢個算係齊
其他好多都唔齊料
同埋地圖方式顯示方便好多

Ok

推！

長遠黃店app 要整合做一個，然後再搞好宣傳同優惠

唔好咁講野啦 難得手足咁心機整
各自爬山勿分化
Btw 我覺得wolipay係幾隻中最好用
我好buy

一語道破

printer, 白紙(試用), 支票簿，筆
記住random 抽走幾張支票唔好用，否則極易破解你個大法
再勁d就張張唔同銀碼
搵日一箱拎去税局

推，辛苦了巴打

正嘢

屌，有darkmode 了
正

未有蕭生個間？

好似唔多人知，推！

好似唔多人知

已down, 幾好用

個app寫得超好 多謝手足

721 831

呢個app好用

tui

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

好用，大大力推

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

勁好用

手足，幫手share! IG, fb, tweeter所有社交媒體！

thank you so much

如果可以加一個隨機功能幫用家揀一間黃店就正
有時想係某一區食但選擇困難症唔知揀邊間好又唔想剩係幫襯出名個d

堅有用！

大力推

721 831 101 1111 1112

Pushhh

已dl
但想請教下點解icon用紅色底洋紫荊？

係 第一眼睇就覺得好大違和感

一定要推

真係有，不過排得比較後

唔錯

有冇得做埋WEB版

我都覺得可以取消咗佢，令個app更簡約更順暢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀